你班狗公扮乜撚傾心事 樹窿丫 晒窿你就想要一個

想屌閪 奶閪 咪直接出聲囉
係到扮撚曬咩心事樹洞
入去開口埋口加line tg 傾心事 傾你老母咩 好撚熟呀而家
呀屌你又真係有人上當同佢地傾架wo

正評

樹窿定閪窿呢

駁吾到

係都要趕盡殺絕
冇西屌遲d香港風化案又會多咗

Call G

厹真係 人唔笑狗都吠 以為自己韋小寶呀 諗住用花言巧語扮正人居子關心下條女就可以呃到隻閪返黎屌

樓主講咗出嚟 大家都冇得玩 咁好咩

蔬牙清